\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
		
	
		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 14.listopada 2021.
				\item Prisustvovali: M.Fain,J.Mihaljević,L.Mitrović, D.Šokota,V.Vuk,A.Žaja
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item Analiza zadatka, odabir alata i tehnologija 
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 21.listopada 2021.
				\item Prisustvovali:M.Fain,K.Ivanov,J.Mihaljević,L.Mitrović, D.Šokota,V.Vuk,A.Žaja
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Podjela zadataka
					\item  Diskusija o zadatku
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 28.listopada 2021.
				\item Prisustvovali:M.Fain,K.Ivanov,J.Mihaljević,L.Mitrović, D.Šokota,V.Vuk,A.Žaja
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Provjera dokumentacije
					\item  Rješavanje nedoumica
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 04.studenog 2021.
				\item Prisustvovali:M.Fain,K.Ivanov,J.Mihaljević,L.Mitrović, D.Šokota,V.Vuk,A.Žaja
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Provjera dokumentacije
					\item  Raspravljanje o bazi podataka
					\item  Podjela zadataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 11.listopada 2021.
				\item Prisustvovali:M.Fain,K.Ivanov,J.Mihaljević,L.Mitrović, D.Šokota,V.Vuk,A.Žaja
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Dogovor oko backenda
					\item  Dogovor oko frontenda
					\item Podjela zadataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 15.listopada 2021.
				\item Prisustvovali:M.Fain,K.Ivanov,J.Mihaljević,L.Mitrović, D.Šokota,V.Vuk,A.Žaja
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Raspava o izgledu stranice
					\item  Pregled vizualnih značajki
					\item  Pregled dokumentacije
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 15.listopada 2021.
				\item Prisustvovali:M.Fain,K.Ivanov,J.Mihaljević,L.Mitrović, D.Šokota,V.Vuk,A.Žaja
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Raspava o izgledu stranice
					\item  Pregled vizualnih značajki
					\item  Pregled dokumentacije
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 02.prosinca 2021.
				\item Prisustvovali:M.Fain,K.Ivanov,J.Mihaljević,L.Mitrović, D.Šokota,V.Vuk,A.Žaja
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Podjela novih zadataka
					\item  Rasprava o ispitivanju
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 08.prosinca 2021.
				\item Prisustvovali:M.Fain,K.Ivanov,J.Mihaljević,L.Mitrović, D.Šokota,V.Vuk,A.Žaja
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Podjela zadataka
					\item  Rasprava o rješenjima
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 08.prosinca 2021.
				\item Prisustvovali:M.Fain,K.Ivanov,J.Mihaljević,L.Mitrović, D.Šokota,V.Vuk,A.Žaja
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Podjela zadataka
					\item  Rasprava o rješenjima
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 20.prosinca 2021.
				\item Prisustvovali:M.Fain,K.Ivanov,J.Mihaljević,L.Mitrović, D.Šokota,V.Vuk,A.Žaja
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Raspava o rješenjima
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 07.sijećnja 2022.
				\item Prisustvovali:M.Fain,K.Ivanov,J.Mihaljević,L.Mitrović, D.Šokota,V.Vuk,A.Žaja
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Podjela zadataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 13.siječnja 2022.
				\item Prisustvovali:M.Fain,K.Ivanov,J.Mihaljević,L.Mitrović, D.Šokota,V.Vuk,A.Žaja
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Završni sastanak
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			
			%
			
		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}
	

			\begin{longtblr}[
					label=none,
				]{
					vlines,hlines,
					width = \textwidth,
					colspec={X[7, l]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]}, 
					vline{1} = {1}{text=\clap{}},
					hline{1} = {1}{text=\clap{}},
					rowhead = 1,
				} 
				\multicolumn{1}{c|}{} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Dora Šokota}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Valentin Vuk }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Lovre Mitrović }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Maria Fain }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Josip Mihaljević }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Antonia Žaja }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Karlo Ivanov }}} \\  
				Upravljanje projektom 		& 2 & 0 &0  &0  &0  & 0 &0 \\ 
				Opis projektnog zadatka 	&1 & 0 &  0&  2&  2&  0&  0 \\ 
				
				Funkcionalni zahtjevi      & 2 & 0 & 0&  0 & 0 & 0&  0  \\ 
				Opis pojedinih obrazaca 	&1&  3 & 0 & 0  &0 & 3 & 0  \\ 
				Dijagram obrazaca 		&	3 & 0&  0&  0 & 0 & 0&  0  \\ 
				Sekvencijski dijagrami 		&0 & 0&  3 & 0&  0&  0&  3  \\ 
				Opis ostalih zahtjeva 		&1 & 0 & 0 & 0&  0&  0 & 0  \\ 

				Arhitektura i dizajn sustava	& 0  &0 &  0  &0  &0 & 0& 1  \\ 
				Baza podataka			&	2 & 0 & 1 & 3 & 3 & 0&  1   \\ 
				Dijagram razreda 		&	0 & 0  &0&  7 & 0&  0&  5   \\ 
				Dijagram stanja		& 2 &0 & 2  &0  &0  &0  &0  \\ 
				Dijagram aktivnosti 		&0  &0  &0  &0  &  3&0  &0  \\ 
				Dijagram komponenti			&0  &0  &0  &0  &0  &3  &3  \\ 
				Korištene tehnologije i alati 		&0  & 0 &0  &0  &0  &1  &0  \\ 
				Ispitivanje programskog rješenja 	&21&  23 & 9& 3 & 3 & 5  &0 \\ 
				Dijagram razmještaja			&0  &0  &0  & 1 &0  &0  &0  \\ 
				Upute za puštanje u pogon 		&0  &2  &0  &0  &0  &0  &0  \\  
				Dnevnik sastajanja 		&	2 & 0&  0 & 0 & 0 & 0&  0  \\ 
				Zaključak i budući rad 		&0  &0  &0  &0  &0  &1  &0  \\  
				Popis literature 			& 1 &0  & 0 & 0 & 0 &0  &0  \\  
				Generičke funkcionalnosti&  15 & 15&  3 & 0& 5&  0 & 0  \\  
				Izrada početne stranice   &0  &6  &0  &0  &0  &0  &0  \\  
				Izrada registracije  &5  &6&  3 & 0&  0&  0&  0  \\  
				Spajanje s bazom podataka & 7 & 0& 1& 0&  1& 0 & 0  \\
				Front end  & 0&  80 &0 & 0 &0  &30  &0  \\ 
				Back end   &90 & 2  &35 & 35&  35  &0 & 13  \\    
				Funkcionalnost slanja elektroničke pošte  & 3&  0 & 0 & 0 &0&  0 & 0  \\ 
				CICD &0 &20&0&0&0&0&0\\ 
				Puštanje u pogon & 0  &8&  0&  0 & 0 & 12 & 12  \\   
			\end{longtblr}
			
					
		\eject
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}
		
	\begin{figure}[H]
		\includegraphics[width=\textwidth]{slike/Contributors/0.jpeg}
		\centering
		\label{fig:promjene}
	\end{figure}
\begin{figure}[H]
	\includegraphics[width=\textwidth]{slike/Contributors/1.jpeg}
	\centering
	\label{fig:promjene}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
	\includegraphics[width=\textwidth]{slike/Contributors/2.jpeg}
	\centering
	\label{fig:promjene}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
	\includegraphics[width=\textwidth]{slike/Contributors/3.jpeg}
	\centering
	\label{fig:promjene}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
	\includegraphics[width=\textwidth]{slike/Contributors/4.jpeg}
	\centering
	\label{fig:promjene}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
	\includegraphics[width=\textwidth]{slike/Contributors/5.jpeg}
	\centering
	\label{fig:promjene}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
	\includegraphics[width=\textwidth]{slike/Contributors/6.jpeg}
	\centering
	\label{fig:promjene}
\end{figure}
		
	
